﻿Номера роботов:
AB347RT , где
AB - номер серии A, B, ..., Z, AA, AB, ..., AZ, BA, ..., AAA, ...
A - самая первая серия центрально мозга робота
347 - номер робота в серии
RT - модификация. Мозг тот же, различия только в переферии.